(台測)強戰世界 黑魔塔 生力啤Running Man

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一架巨型的三腳戰機由地面爆出，並瞬間摧毀了附近的一切，現場頓成人間地獄……原來是火星人想攻佔地球，所以製造一場毀滅地球的浩劫！ Ray（湯姆·克魯斯飾）帶著兒女逃走，這時他才發現保護家人是他唯一的生存職責，為了保護家人安全，Ray縱使自知力量微小，也要和強大的外星人軍隊對抗！

2.故事敘述在文明崩壞世界中，羅蘭·德斯欽是名主要以雙左輪手槍為武器的僅存槍客，他希望能在宇宙的中樞「黑塔」找到阻止自己世界滅亡的方法

3.2017年，全球經濟已經崩潰，美國社會也變成了一個極權主義警察國家，所有的文化活動都會受到嚴格審查。政府通過播放一個名為《逃跑的人》的真人電視節目來轉移公眾注意力，製造和諧社會的假象。這個節目的主要內容就是將被定罪的重刑犯流放到一個廢棄的城區，然後派出多位職業殺手前往追殺，聲稱只要罪犯能夠制服甚至殺死所有派出的殺手，就可以獲得自由的大獎，通過這種以暴制暴性質的節目來舒緩民眾心中的不滿。這個節目由一位名叫達蒙·基里安（Damon Killian，理察·道森飾）的人主持

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢